男朋友同我講明天524出cwb，我答

我答，好。

擔心佢到爆，明知聽日係真難，高風險，但為咗香港，為咗大家一直支持嘅信念，佢喱個決定我引以為榮。

我肥跑得慢，跟佢一齊出只會令佢照顧多個人，所以決定留喺屋企做佢嘅上帝視角。

希望喱個時候，對於決定出去抗爭嘅手足俾啲尊重，唔好再話佢哋送頭或者被捕師。打咗一年，邊個唔知係難打，每一次出去都係賭博。

不過點都好我都會繼續支持衝衝子嘅男朋友，為香港，為將來，我驕傲。

民族自強 香港獨立

推

推 加油

改咗名叫第二次出po先

完全明白
天佑巴絲

respect 我會睇直播幫你地做連登哨兵

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

知道

背左電話未 留資料俾fd未

留哂俾我了

萬事小心

你男朋友嫁得過，珍惜佢